法國mark x換brembo碟好反智。。。爛車一架

求其我地audi抽架5仔都贏

咁你又換既.......

MarkX根本廢中之廢 哂鳩氣垃圾車

有冇試過淘寶迫力碟先？

不能同意更多

根本係窮西MK垃圾車

你理得人姐

一於抽架最新款RS5